我想問日本怪奇物語位巴打係唔係唔再出?

如題
好想睇多啲

世界奇妙物語？

山田巴?post3 1001之前佢話想出個大家一齊談論既怪談post,但好似反應唔多所以冇開？

係咪搵我？
本身諗住爆Post之前交代下，
但比個巴打搶左1001

其實諗緊搞個百物語好唔好，
但怕到時大部份人都係想睇唔想講，
結果得返我一個人出故好似冇咩意思咁

我講我講

不如我等等開個po之後比大家講啦一
不過希望比山田巴啲翻譯故多啲

俾大家分享下～
打算休息一排先再譯

呢位巴打反應好熱烈

開個po大家分享下都好

留名等新po
我有親身經歷講

我都有幾個奇怪經歷想講下
可能有啲短，不過我都想挑戰下自己既寫作能力
山田巴可以放心開post

撐！

好開心大家都有野想分享 ，
但會唔會都仲係太少人

支持繼續出!

有冇link？

支持！我為左你地特登開個account 的

對呢啲好有興趣
又驚又好想睇
我都有嘢可以分享

巴打支持你，繼續出啊，好多人都想睇架

好想睇
一路等緊你嫁山田巴

一直等緊山田巴打開po